唉 同個絲打傾左個幾月 今日TG被hack搵唔返佢

你問我答

有冇j佢嘅相

無

留意左你二秒，你真人也是如此多膠？

今次認真咪搞事
無心情

你冇心情，我有呢

善長把自己的開心建築係別人的痛苦身上。

傾咗個幾月都記唔住絲打個TG
咁都唔係好重要姐 下個啦

屌你 邊有人會記得個TG名

我諗到嗰張四眼仔插晒短褲嗰張照片

其實我知佢連登號碼知佢仲有上連登

覆緊邊個假膠完全封鎖左

你快D拍返張放上黎。2020 要多D 快樂

喂 咪覆啦我都睇唔到

屌你 我三張幾了

由膠佢，呢個世界總要有呢D人黎襯托我哋啲正常人

否則大家唔會明白正常人有幾難能可貴

三張幾上連登媾女

咁都係80後姐....

Push

屌你